今晚件事

一開始得一個Post出哂阿拉伯文撚狗其實冇野

你有個Po話金鐘急要人先屌哂老母

撚狗吾係咁撚ok?

但知道d Po係玩9人都冇出黎指證都有錯
對吾住各位義士求下你地吾好走

叫金鐘要人嗰班係咪覺得班狗剩係用連登收料
金鐘真係有嘢班狗撚唔知咩

毅進狗冇撚腦
咁兒登仔呢

有份玩既拿拿聲自覺去推番d重要 整合post上黎
我都有對唔字

出面有太多類似post，後面就唔好覆

你覺得兒登仔冇咪自己開post or 改名囉
我冇嘢講